日本有無咩出名startup

中美兩大國家最愛吹噓新經濟
走咗好多間科網巨企出嚟
推動經濟增長

但睇過篇文話日本唔興創業
唔知有幾堅？

嚮到請教各位經濟高手

日本既文化、同教育既因素
再加上日本大財團壟斷晒啲資源
所以個環境並唔特別令人想創業

但好有趣

日本嚮產品發明又會走得好前

SONY